聽日又唔洗返工啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦

但係大後日又要返工啦啦啦啦啦

@

番工慘過番印度

屌你老母

喊乜撚野放兩日假先啦

諗起放完兩日又要返工就想喊